我想求救。。。

我係HKDI學生，無力感好重學校成日都聚唔到人，又要比學校呃同撚。今日仲出埋狗，我真係唔知啲狗幾時沖入學校捉手足....
我想出面嘅手足幫幫我地，我地咁少人乜都做唔到。
我知道巴打下星期一發起活動想大家一齊參加，比啲支持我地，同幫陳同學發聲尋冤得雪。
以下係一位巴打發起嘅活

幫吓我地，得我地學生學校係唔會理我地。。。。
救吓我地。

幫你推

你好

大家幫一幫手

多謝你

因為推

推一

push

推二

䧮長推三

推

推𡇙

推四

Push 5

推6

推7

推8

Push9

堆10

推POST

S.O.S

P牌推唔郁!都撐!

推唔到都推

我想見到大家

點解推唔到 係咪唔記得咗陳同學 求吓你地理吓我地。。。。

Push

Pls help us

可否提議一下：返工撚或者非學生可以點樣支持，幫手？

推

一齊搞大佢

ho!

唔係學生都可以join

或者街坊look守護參加者 或支援工作 例如哨

多謝咁多位

up

幫推

推！

一方有難八方支援
你出聲一定幫

Pushpushpush

有冇搵議員，社工同義務律師？

you are not alone!

connected

赤腳係有個意義係到
但
萬一個日又有狗
叫班手足點跑？

點解到而加仲要自殘式抗爭？留返有用之軀上前線仲好啦

好

join
push

幫你推！

其實兇手已經企喺度比你捉, 你唔捉就忍下先.

星期一見！！！

推，加油

推呢個

推!

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行 急需勇士為彥霖行下去

幫你

將軍澳人出黎

將軍澳人唔出對唔住自己

老實講如果赤腳 手足又唔係hkdi讀啲狗嚟到會唔方便走
btw推咗先

舊生幫推

唔係個個都係前線 有時和理係有佢地嘅作用
啲高層就係覺得我地會半途而廢 有人幫手有更多壓力比佢地 就算冇 我覺得手足提出嘅呢個活動都好有值得外界關注
多謝提出活動嘅手足

係，你可以咁具體，我地先知道幫啲乜。
唔係我地(當我咁on9)唔知點可能就只係企喺大家附近就唔知點做。

PISH

但成班人行到隻腳傷哂，俾狗咬都走唔切會好危險喎

雖然我覺得咁講好天真好on9 但如果申請到不反對通知書都叫有保障 只要我地淨係focus係呢次活動到 唔好比狗挑釁到 只要有傳媒就可以塑造到我地係被欺壓嘅一方

將軍澳居民出黎！！

Pish

對唔住 我可能真係太天真

建議你哋搞多次集會

Diu pish ar!

第一步應該係推上國際

Tui

P 牌手動推

推推

星期一晚見

之前有不反對通知書都都照出黄藍旗最大既concern係參加既手足會俾狗咬

tui

堅持住

召集香港人幫手!
為人師表，最基本嘅"承諾"都守唔到!!!!!
推!

P囝無力推

赤腳行, 走都慢過人

行動post

推 加油丫

有到手足可以幫手聯絡到搞手 想同佢針吓

舊生 係日出康城番緊工

多謝大家

推 會到

612 721 811 831 101 新屋嶺

幫幫手

到時見

召喚Ive同學仔

好心噏

試推

推呀

手足加油 順手推下po
【香港知專學院學⽣聲明】

pish

p牌幫推

推呀！！！！！！

呢件事必有內情

推

支持凱婷bb

推！念念不忘... ...

下星期一幾點？

活動原意係好，但有個最大concern係，當popo嚟嘅話手足要點走？

冇野

推推推

幫你推吓先!

ppp

加油同學仔

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行 急需勇士為彥霖行下去

19:30
HKDI集合

推呀！

今次真係好多謝你地

前DI學生表示支持

幫你推出去

一直以為校外人入HKDI唔係咁好
得 black bloc黎

大大力推

唔係HKDI學生都支持

推！！！

堆

一聽呢首就諗起陳同學

Psuh

果日一齊行

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

手足 一定到

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好現實嘅問題，就係安全問題

到時有狗仲著唔著鞋？

利申我都唔信彥霖係自殺

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

112維園見

巴絲們
我係發起赤腳行巴打
Sorry 做緊嘢收工先見到你個post
我會TG 你
我完全係搞event 新手，反而係我好需要你哋HKDI同學支持
大家一齊實現呢個赤腳遊行啦

P牌幫推

d資訊好亂
我想問最後討論完係有真假彥霖定同一個人

而家咩環境，番緊去

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

學校都比埋cctv
你有咩想學校幫你

幾時？

Strongly push!

HKDI 11.4 晚上7:30

推

831

好多港豬

樓豬唔好灰心住
有咩我地一齊傾掂佢
唔會聚唔到人
可能只係大家都唔知
只要知道，一定會多人出

好嬲啊！嬲住上堂

搞手喺度講多少少

我完全明白有手足擔心啲咩，所以我亦都無辦法說服擔心嘅人
但係呢幾個月來，有邊一件事係必定贏硬？
我哋所做嘅事幾乎所有都係 以卵擊石
全香港走上前面抗爭嘅人都係「明知不可為以為之」
我哋有手足俾人劈跛手腳咁就一世
有學生心口中子彈
我哋當中就係有人會豁出條命都去爭取公義

我目標唔係召集大量嘅人去赤腳遊行
而係想召集有犧牲精神嘅少量勇去做赤腳行

我作為搞手亦都會除鞋行落去
希望你會明白多少少

講真，form 1最壞就係我同凱婷
同學呢次一定會撐你地！反抗

其實我唔係學生，算係outsider，去搞呢件事其實手足們已經覺得我好荒謬
我印咗傳單聽晚收工就去學校派
同埋可以直接同HKDI同學溝通，傾下點樣可以完善成個活動
呢度所有嘅意見我都會聽，絲巴們有疑問亦都可以明晚去HKDI搵我

推 眼見di真係好多港豬

我會陪你

唔會
我會到 放工即黎

珍。。。。一班入面有1/4班落黎罷己經算多。。。
真係好撚灰。。不過就算係咁都會繼續做落去

Pishp

裝修hkdi

推，大家幫手

要人啊！！

Hkdi港豬多

推一下

推爆，一定到
有諗頭有noise, 高汁

推呀，但大家要有心理準備！依家係還唔到佢清白！要光復後，所以請保持憤怒

我係啱啱求救個位巴打

幫手推推 入去睇睇

十卜

加油

想問下海外巴邊度揾到集會資訊？有無tg group？

同行

不要港豬

推唔郁但支持!!

112，赤腳行

我會join

We don’t forget, we don’t forgive

PUSH 同唔該請差電

加油呀!同學仔!
彥霖被黑警誣陷<赤腳步行去海邊祼身跳海>,黑警卻拒絕向公眾交出CCTV.
同學們就苦行一次,向全世界新聞鏡頭展示.在光天白日下,讓全世界一起作一次良心審判!

我會到.

好滾動
多謝各位巴絲

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

支持你們，不過並不需要赤腳行的，陳同學死因不明不白，我們當然要追究到底，但赤腳行道路有玻璃或阻礙物傷腳，令其他人受傷是彥霖不想見到！
而且大家若腳板受傷被狗追點走呢？
大家要記得留番條命對抗黑警
#光復香港 時代革命
#五大訴求 缺一不可
#解散警隊 刻不容緩

加油學生

推112

推
唔係學生
但會去
唔會俾彥霖死得不明不白

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

===========================
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

推 加油

HKDI嘅學生你哋好有guts

有冇tg channel講行動啊

[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

大量和你非一齊支持你

推呀屌 吹雞幫拖呀！

真係需要大家既力量 唔係屌完就算

同學幫推

我仲係到

Hkdi 👍👍👍

支持你呀！

推
支持一下

為咗你哩個求救 唯有搭一次黨鐵早啲去到調景嶺

Go!

p仔推唔到 sor

你地有無telegram group可以傾行動呀

唔可以俾彥霖死得不明不白
根本連法醫都話有可疑!!

不要抹黑一個憎人掂毒品的健康女孩吸大麻
不要抹黑一個樂觀開朗冇睇過精神科的女仔思覺失調

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

HKDI我唔識喎，係咪同偽進同一level?

跟住呢？

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

手

會join

我快手碌完個po搵唔到日期
你整張文宣圖 開多個po吹雞喇

DI真係有需要大裝修 DI係VTC嘅學院 而VTC係政府機構年年都幫政府賺唔少錢睇佢地每年公報個財務報告就知

因為安全考慮我仲同搞手夾梗日期時間可能有改動

幫你斷連推上熱門

morning sir

Ok 夜晚

夜晚，一定到

Poshhh

樓主和參加的手足赤腳行時
小心睇清楚地下
有冇雜物碎片

推 btw 赤腳行有狗黎點算

p牌推唔到，要推到班狗還

幫你推！！

義不容辭

幫手推！！！！！

推
希望大家有時間去支持HKDI手足

push
搵真相